22:15 黃埔花園出防暴！

又呃ot

突發！香城online現已公開發售！

保護女仔

行返入黃埔花園範圍（私人地方）就無得非法集結

點解班狗會咁乖唔衝入黎既？